[以正視聽] 一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong

睇左咁多個月忍唔住叫開post出句聲
平時comment一講呢樣野就會比人屌

我有半世人都住係美國、圈子大部分係美國人
我想講佢地次之見到我地叫 Trump liberate Hong Kong 同唱國歌都係到笑9我地
連登仔請明白其實當年Trump當選係靠一樣類似功能組別既野 (叫Electoral College)
佢其實得票係重少過民主黨2百萬票

我想帶出既重點係
美國有過半以上既人都好憎Trump一聽到佢個名就想嘔想割席
我地要贏要靠全部人美國人支持
美國政客最關心自己既票 而唔係d幾多外國人遊行去consulate
你地所有野都可以照做但求求你地提少d佢個名
請注意
而家眾議院係民主黨有過半議席
而家眾議院係民主黨有過半議席
而家眾議院係民主黨有過半議席
得失民主黨既話Hong Kong Human Rights & Democracy Act 係唔會通過

你諗下如果你自己聽到有美國人講話 President Xi, please liberate us from the trade war 你都會即刻感覺嘔心 唔會再想聽落去

而唱國歌呢樣野係共和黨個邊既人先喜歡
民主黨d人聽到個反應 係同你聽到五毛唱中共歌既反應一樣
未必會憎9左你但會覺得示威者好on9
平時係twitter大聲叫好個d全部全部都係共和黨人
照唔照唱現場決定 不過我求大家停止自high認清事實

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

好鬼

唉陳雲黨

推 我地都要爭取最多人支持

點解

我地要國會要2/3通過 唔係淨係特朗普呀

同意唔好成日講侵
但唔唱國歌你食屎啦
我夠喺美國
仲要係左膠之地加洲
個撚個都愛國家
你啲咩fd牙

呢兩個月我已經不斷要係reddit twitter解釋講trump please liberate Hong Kong嘅人唔係示威者嘅主流 熱普城班友真係累街坊

國歌

唔應該向單一政治人物
我地要爭取大多數人支持
唔得失任何一邊

左膠

我都係加洲

Trump係總統，外國人將總統代表成個國家都好正常

Electoral College不嬲都係咁玩架啦

Electoral College類似功能組別
笑撚死

係 唔知點解咁難解釋其他國家都係有內政

叫陳雲班撚樣出嚟講幾句
佢哋話侵有權 美國人冇權

死熱狗 你老味翻去享受帝制喇

連登仔聽唔入ga唱國歌真係好on9

好鬼 搞左禁耐 明天復會 依加先出泥講？

唔好淨係屌啦，幫下手去fb/reddit/twitter解下話啦。

因為喺陳雲班撚樣騎劫 本身冇人叫侵

得班傻9唔中意國歌
嗰班人咪係啲鍾意拎光環嘅偽善撚
搞加洲獨立嗰班
使鬼理咩
全個美國得加州會有啲人咁反國歌
根本大部份人唱國歌都好感動

我只會支持咪再講侵

你去佢哋個post睇，嚟嚟去去都係個十個人講嘢，不斷屌主辦單位個旗手起大台 各有各做你主辦單位搶唔到fo同遞唔切信係自己柒

有幾弱智先可以將Electoral College同功能組別類比

連登仔請明白其實當年Trump當選係靠一樣類似功能組別既野 (叫Electoral College)

聽到以句已經知你唔識美國投票
而家係50州共同推舉既總統
如果純粹單票制咁選，結果就係加州、紐約以d大州凌駕曬其他細州

不嬲係咁玩唔代表無問題
咁香港既假民主夠一路係咁玩...
美國既民主都有要改善既地方

上twitter洗地啦
今日唯一敗筆

影張綠卡睇下

民主黨會唔通過？ 想選到下屆總統只有鬥講狠話對付中國。 中國係美國人公敵呀而家

你直接同美國人解釋好過叫我地改
同埋我贊成叫Trump，可以夾Trump上台
不過應該要講埋Pelosi同Rubio

幫trump贏總統果個叫Cambridge Analytica

提trump真係搵個氹自己踩

大家唔好理五毛
今日先同美國朋友share
佢哋回America loves u

我唔否認你講Trump果個問題
兄弟爬山
三軍總帥+國家元首
我認為簡單地睇冇失焦，不完美可改善

但你講Electoral College
立國國父設立跨越二百年仲行之有效既制度
你竟然類比做香港功能組別
隨便一個正常人都會自動將你歸類做加州及紐約反Trump反到上晒腦既左膠
不滿Trump上台所以屌鳩選舉人票制度

希望大家唔好自我設限，大把人舉其他議員名
例如Pelosi, Rubio
利：我認為簡單叫US pass the Act就夠，應該避免指名提邊位邊位議員同共和民主邊個黨

未試下變左多數決囉

中部全部州一定同你玩分裂
真係點投都比大州食撚曬

加州傻唔傻9佢地都係美國公民 有票 香港人無

P牌 block 得

唱國歌有乜問題 示好方法嘅一種
我知有班美國人反trump到反美 跪地唔唱國歌

同感

得班少數傻9
美國有3億人呀
仲要加洲都係得嗰少部分on9
呢個係LA朋友

有冇你咁on9 呀 p牌仔

同意

有少少當年高登打手氾濫 feel

原來你仲叻過美國班founding fathers

呢鋪真係柒晒,叫Trump liberate Hong Kong...

直接講美國就得
好心咪撚干涉美國人既政治

最大嗰個唔叫，咁叫布殊定奧爸媽

聽講現場有 但搵唔到舉牌相

我懷疑基本係同一班人

凌晨兩點p 牌仔開po
唔洗講 你都知咩料啦

一路有做緊 但係睇呢個post就知好多連登仔係真心當Trump係神咁好難解

明明成單野就係民主共和+侵政府完全共識黎，結果為左所謂唔想得失民主黨走去同侵割席真係on9

認得哂啲名
但網上有打手就預咗
現場居然俾佢哋zip到位騎劫哂就真係失算

on9都話我係美國

因為大合照banner得果句slogan

Electoral College有佢既唔好處
但用功能組別黎比喻就一定唔係好適當

真

EC係立國之初
交通冇現代咁方便
為左避免候選人只偏袒人口多既大州拉票
政策單方面傾斜，刻意設立
好多人認為直至今時今日一樣係美國最重要既基石之一
如果閣下認為好有問題，咁唔通連眾議院制度都要取消埋？
美國一定內戰
咁樣批評美國立國基石，坦白講除左環球時報就只有左上腦既左膠

割乜撚野蓆
依家只係話應該所有人都多謝、拜託幫手
而唔係只係向侵一個人

Trump話晒係總統/三軍司令，我叫美國最話到事嗰個幫手有乜問題？
同時冇人叫緊國會幫手咩？兩樣都有人叫

同意，樓主所謂嘅功能組別唔係淨係幫共和黨，民主黨仲得益，我都係加州住左二十年，但係係加州投共和黨係廢嘅，一定輸。我有好多墨西哥fd, 佢地都投trump, 話希望trump 會修補到非法移民問題。

但唔好唔記得加州除城市之外，大部分鄉效地區都係共和黨地頭，只不過加埋唔夠民主黨票源多，呢個就係民主制度之一。

反觀香港嘅功能組別一尾幫晒建制派

事實係佢地提係舉美國旗先，但成日就以呢樣野自居真係好L煩
今日佢地有無尊重過主辦搞手？係咪一齊行條氣唔順係要搶頭啖湯先？
唔好同我講呢D叫大台，勇武派都唔會係和理非時段就周圍亂衝啦
兄弟爬山，各自努力，但唔該比我登頂先。
自己屌人搞大台，實情日日係度自己搞另類大台。

梗係唔撚係同Trump割
係叫你地提少d佢個名等人地唔好割我地呀

有美國人撐我哋

Yes

用功能組別比喻Electoral College
一係五毛
一係弱智

得啦 我地明架喎

唔記得中共d 紅媒同cctv 好中意抹黑trump 同埋想做成佢係美國好唔受歡迎既形象添

唔提侵唔得，不過會提埋Rubio 同 Pelosi

網絡世界都有分地域

立法係議會野
係議員主導，侵侵只係最後簽名
你想佢幫乜撚野

事實上成條議案主力都係兩黨一班議員

問題係出到嚟既報導變哂侵侵個名

美國班國父就係想避免「多數的暴政」出現先選舉人票諗出黎
被樓主呢條支那仔spin 去第二度

正解
用America就乜事都無

Push

有問題同等如香港嘅功能組別爭好撚遠喎⋯⋯

支持唔好淨係focus trump但你呢句真係無法認同

睇下你地reddit d "澄清"post講咩先喇

知唔知邊個國家既人最鐘意一邊屌美國
另一邊又移民去美國

佢哋最先舉旗係好好
但公開場合神化吹捧trump絕對係下下策

oh

electoral college 類似功能組別？
住左半世都唔知咩係electoral college 唔好出黎9up啦大佬

住美國親戚表示:
1. 國歌嚟講, 大部份美國人很受落, 其餘係無意見, 無聽到人反感.
2. 佢地唔會覺得你叫Trump有咩大問題, 對佢地嚟講, 唔認為非美國人會對佢地政府國會同總統之間既嘢會了解得好仔細, 基於Trump係總統, 所以美國人好多都只係覺得你地係向美國求援, 因為無可否認Trump而家係代表緊美國, 人地唔會好似香港人咁諗咁多.

d媒體只報trump 其實某程度陷害我哋

兄弟爬山，各自努力，但唔該比我登頂先
唔講我重以為登頂有錢分

唔係任何一個政治家 要講就講國家 甚至係the world！

Electoral College 唔等於功能組別
我唔知點樣可以用最少字解釋所以口快咁樣講 I apologize
Electoral College本意唔差
個差既地方其實係佢地個人鐘意投邊個都得
佢唔需要跟 popular vote 簡
不過呢個唔係我既post既重點
重點係想請大家提少d佢個名因為有好多人都好反感

凌晨兩點幾 p牌仔開po 大家心照啦
上星期開學前幾日又係一堆p 牌仔深夜開po 叫人咪搞popo 細路

正正就係好多美國人對於trump代表緊自己國家覺得好唔光彩

Push!!!!

so sad搶晒focus

雖然唔同意句口號但唔叫trump 做嘢唔通叫奧巴馬咩？

你會唔會屌民陣大台，遊行突登行得前過民證舉其他標語，民陣講嘢搶埋民陣支咪

根本佢主辦單位佢入紙搞有權出聲遞信有咩問題，你哋熱狗依家做多咗，本來遊行講緊美國兩黨比你哋span去Trump到

好多美國人笑緊香港人on9搵Trump搞民主，而唔係focus返係個法案到呀

真係多得你哋班熱狗唔少

咁叫 America please liberate Hong Kong 囉

可能我有d唔了解，
但係我覺得最終出到黎個結果，會同你諗既唔一樣，
其實佢地會了解，你香港人唔知/唔清楚係正常，
反然會好努力解俾你聽，甚至會幫手監察Trump

功能組別唔係人人有得玩
選舉人團全世界都有得投，咁都要假民主?

講得超好，我都唔明點解要唱美國國歌

EC的確有佢問題但唔可以同功能組別比較，美國本來以州聯邦立國，只可以話歷史問題，同專門用來壓制民意功能組別差好遠

推

深夜2點P 牌仔開po
畫公仔唔洗畫出腸呀

直頭唔想認呢個總統 好痴線

........ 你了解下咩叫民主先啦

Sorry ar

錯左咪改，屌黎屌去做乜野。
唔唱美國國歌唔同唱鄰國國歌咩?
同一條船鬥屌有咩人有得益?

得reddit個班先會好似為反trump而生存
(姐係op d fd)

Pass the act free Hong Kong 最簡單

有依班友就有麻煩野
選唔撚到又話收山收山 收撚到依又浦出黎搞屎搞棍
陳雲 快d收山啦 我屌你老母 扮傻

隔離post啲人仲死撐緊

正解

正如我地都會明外國人以為撤回左就係贏左 所以先要宣傳返未贏
因為外國人點會知道我地既野咁詳細

係外國人眼中我地明晒佢地成個國家點run先至神奇下嘛？ 同埋侵係美國總統 叫佢=叫美國 其實思路好正常

咁點解你唔聽日先講

其實大部分外媒都係寫示威者上領事館only
得你地放到Trump banner單野咁大

你可以離開加州睇下其他州啲人點睇
我都係加州住左二十年，加州啲思想好毒
宜家係德州好少少
點都好大家要一齊解釋比美國人知香港發生緊咩事！

其實呢 你地反侵呢班有冇諗過 trump 其實有6000萬popular vote
講到好似全美都反佢咁

比到人感覺係政治意識薄弱

不過算啦，唔發生都發生咗，返twitter/reddit幫手洗下地好過

梗係有錢分啦...一登左頂就係時候插旗擺籌款箱

有咩問題

大家唔好再係五毛post度回覆
幫手推下呢個
[以正視聽]美國巴打表示唱國歌係絕對冇問題

我再認真講講我見聞
我留意到指名提Trump既「請願」係叫
liberate Hong Kong
美國國家元首，「假設」佢願意的確可以做到
Sir this way＜理論上可行但大家知發夢都冇可能
行政手段＜比如直接簽行政命令針對狗官

相反叫pass the Act / SOS之類既都係直接叫the US或搭Pelosi居多
由國會過既法案，叫制裁香港亦要靠國會取消香港關係法

我唔覺得有「用錯」「唔岩」
只係實際上指名叫邊一位政要/邊一個黨都會令其政敵/反對者反感
所以我覺得直接用The US已經好夠

要感化班sjw不如感化班狗好過

美國報紙都有立場，有部分我唔排除係故意俾壓力Trump。唔少美國報紙偏左。

左邊要加pelosi 左右一齊拜

認同

唔認同

23萬id 新會員話有問題就係有問題架啦

同意
Pass the act 好清晰
而且係真係有能力好快做到既野

樓主邏輯：

Trump 得票少於一半人口 = 美國一半以上人憎 trump
我地叫 trump 結果就係會美國一半以上人好憎我地叫 trump

D 人唔投 trump 唔代表就係「憎」佢
又或者幾年前無投佢既人
到今時今日都仲係咁唔支持佢

我都唔想話你攞功能組別黎比 electorial college on9
咁既邏輯你正乜閪野視聽

利申 大選射左落海

我唔係反trump
但依家求緊人幫 點解唔避重就輕走去主動得罪一邊人

我行果堆冇叫過trump 反而係叫USA 完全唔知前面情況

你真係唔識架啵......
全州既所有EC票都一定跟晒州既總選票勝方
點樣個人鐘意？

外媒的確有幾家寫trump，你自己搜一下headline。

上面成堆2x 萬id 屌唱美國國歌
真係此地冇銀到

人地美國佬識分 政府 / 國家架
好似班p牌支那狗咁黨國不分咩

每個鐘都有新風句

屌你老母國歌都唔撚比唱

唔會咁on9 因為示威者唔支持而否決掛

唔講其他
將選舉人制度講成類似功能組別既野就知你on9

你估美國人要見到寫到明"Pass the act"先知你想過咩
齋見到成班人囉曬美國旗上去已經知點做

今日口號好少嗌pass the act
係咁嗌五大訴求

同埋我覺得問題喺個banner度
影曬寫住president trump liberate hk

你嗌trump只係呼應緊一半嘅美國人 另一半嘅美國人對trump恨之入骨

參眾兩院都係兩黨制 你嗌trump只係呼應緊共和黨 咁民主黨呢？

人地國家都有內政 假若香港問題會成為trump係內政上對付民主黨/攞彩嘅武器 民主黨又會咁順攤？

高呼一句 the world please stand with hong kong 影響力唔係更大咩？

"There is no Constitutional provision or Federal law that requires Electors to vote according to the results of the popular vote in their states. Some states, however, require Electors to cast their votes according to the popular vote. ... No Elector has ever been prosecuted for failing to vote as pledged."

D人無啦啦好似訓左成年咁
明明就係fing旗+唱國歌先加速呢件事發生

辛苦晒巴打

等我都黎試下先

「我住係美國,我好多美國FD都好中意習近平,支持佢黎解放美國」

係唔係突然好有說服力呢?

真係多數美國人都唔鍾意侵侵

下？
你覺得你地係twitter/redder發曬矛"澄清唔到主動得罪埋一邊人？

陳雲大總統

人地支那p牌狗話有問題就係有問題架啦

就咁 5份入邊都有3份有侵侵個名

你連美國選擇制度都未搞得清就咪開po啦

麻煩各位幫手
向twitter 打 Trump Hong Kong 做keyword 去d 尚未有人洗地既Tweet 解釋下我地只係一部份人有咁既misunderstand 周圍比美國人笑緊冷嘲熱諷緊我地barking the wrong tree ，唔識睇外媒，同埋話Trump 不代表美國

跪求幫忙

咁拉攏共和兩黨好過啦

其實唔會啦。Nancy Pelosi 六四已經支持抗爭者，會因為一句trump口號反口，唔好玩啦

歷史上係有議員結果唔跟自己州選民既意願投票
不過好快比人屌到反皮同清算
所以而家一般都唔敢咁亂黎
大選兩黨爭 swing state 搖擺州份係幾刺激

美國都好講愛國主義 情懷
舉旗有feedback 唱國歌就Negative？
唔make sense

睇下侵twitter堆留言未知
就黎去到侵講1+1=2班人都屌鳩佢

之前你開post,話出過好多次去？
返左美國？又係p牌狗

認同！
我都係加州住左好耐，但無群左膠堆咁多
佢地左啲想法同樓主一樣，但無人諗過民主黨係加州霸權，話加税，幫助非法新移民都有大部分人撐，逼走左好多加州人去外州

咁夜黎講 因為係「美國時間」

佩洛西 （house speaker )80～90年代已經屌緊支那喎

講真 其實邊到有特別點名Trump 今日全程都唔見喎
不嬲條法案係兩黨共識 係叫“美國”幫手

就咁
內文未就係講吊下侵個名就算

根本人地美國佬 國家 同政府分得好開
都係個句 p牌仔凌晨兩點出po
目的係咩心知肚明啦

其實好多人都唔會理你叫唔叫trump
美國國會決定點制裁中國都係講利益
有d人為左唔比人有光環專登搵野屌

因為trump贏electoral college ，所以反trump嘅人連呢個system 都要吊
美國開國元老就係想set個system 要贏唔同州嘅票先做到總統，等資源唔好淨係偏重人口多嘅州，唔想唔同州反面，同時參眾兩院個組成都係同樣原因

樓主on99吊埋人地立國基礎扮乜嘢幫香港

香港唔求人總統，唔通叫奧巴馬定希拉利？話咩大多數人都憎trump？得你一個係美國？我係東岸，人人同情香港，人地trump一個tweet就控制股票上落，唔求trump求乜？

咪撚分化我地

風向警告
凌晨連登地區風向急劇改變

我未聽過有國家係在野黨代表性高過一個總統，人地自己憎個總統還憎個總統，唔會蠢到唔知你向個總統求救等於向佢全個國家求救，再質疑唔應該叫President Trump please liberate hk果啲唔該去驗下個腦先再返上黎講野。

一個federation 唔係每個state 一票咪算係咁

支那狗傳統 係咁

因為美國好多係玩convention。實際上EC都係跟番結果投，唔係因為法律要佢做。Convention就能夠控制就係因為有民主，Elector唔想得罪民意，如果民主敗壞就唔會work。EC問題反而主要係部分州影響力過大同人口比例問題多d。但真心這些政治學術問題連美國人自己都無共識，我地唔需要太在意。重點係要取得兩黨支持，同讓美國人覺醒中國威脅。

其實而家已經去到邊個投反對票就係親共
係親共同反侵，親共失票一定多好多

番左美國係無可能既事?
無人可以係連登同你證明自己既身份
你覺得唔岩可以指出討論
一見p牌就屌好無獨立思考

其實都ok 你去美領又有宣言都知你目的嘅 應該

我係中前段果班，其實好多free hongkong pass the act

但就未聽到過有人叫侵侵個名

唱美國國歌 唱do you hear the people sing, 唱香港國歌

侵侵個頭像公仔我淨係見過一次only

真係想知又有幾失焦，真係做乜撚野都係錯系列，淨係捉住小數問題黎屌

係有個trump都會屌

yes

樓主隻p牌狗話佢係美國先會凌晨出po喎

trump 個朵太divisive
house, senate 或者就咁us 會好小小

諗起上次圍機場比個澳洲佬屌，成班即刻話得罪外國人唔得走曬又跪又盛
結果之後果日上左報紙班澳洲人走出黎話，我地個國家出左件咁既垃圾真係對唔住

個個真係睇到單野太大

"這些政治學術問題連美國人自己都無共識"
完全同意 我明白呢個比較有好多爭議可以討論既野
但我想帶出個point係美國人都分裂得好誇張
我地都要跟番個勢行事

私人tweet就有佢 點覆得晒 二來無乜禮貌
我直接去新聞post覆好過

其實樓主你知唔知咩係功能組別。。。？

只係侵18年開支那拖之後
成個政治氛圍已經似去返冷戰時期打蘇聯咁
尤其係制裁屎為個陣 DNC個班都話trump做得好

分裂還分裂
但槍口對外就係兩黨共識

根本補話美國Trump同國會我地都想佢地幫就得。美國有堆人盲反trump點都會話trump唔幫，但支持trump的人一樣好玻璃心你割佢地會唔高興，所以我地唔好理人地d內政，不斷強調係要美國支持就得

唯有好努力係TWITTER講係PASS THE ACT...

認真，唔好講trump
一開始trump就係出賣左香港

睇歷史都知靠外國勢力係無用，係你就聯同大陸唔妥CPC d人搞大抗爭推翻政權，美國宜家所謂ge援手只會令局勢更差，搞亂香港想落中國面，削中國主權，鞏固美國自己喺國際上一哥之地位

冇錯
潛台詞即係叫緊美國幫手
搵你國家幫手唔響總統朵唔通真係搵d 參眾議員既名?
唔係自己州既唔識真係唔出奇
到時d 美國人就真係心諗做乜鳩
搵個唔知乜水出嚟

"所以我地唔好理人地d內政，不斷強調係要美國支持就得"

My point exactly!!

係有幾個極罕見先例
但個重點係
美國有一個非常成熟既選舉執政制度
Check and balance
當有少數人唔跟常規去做
我假設因為咁而左右總統人選
果個破壞傳統既人政治生涯玩完
而咁樣撕爛面反對黨唔需要留情面全面反擊
中期選舉同最小兩屆大選都唔洗玩
所有野都係環環相扣，一環出左問題，係會有其他環去解決。呢個就係美國國父們既智慧，亦因為咁美國先會咁偉大

除左環球時報同左上腦左膠，我真係冇見過有正常人會咁惡意無理攻擊美國立國基石......

熱普有無做好研究先咁做？？？

咁啱上星期開學就一堆p牌凌晨開po 叫人咪搞popo子女
今星期就到 你呢隻p牌出黎
真係拍戲都冇咁巧合

用不推文回覆

某程度俾外媒利用部份人做打trump嘅彈藥 你話係陷害都可以

為左唔想得失一班人，主動走去得失另一班人
重好自豪走出黎又跪又盛

無面

2. 唔撚識英文？定唔撚上Twitter ? 自己用隻C眼睇清楚比人笑撚到一棟都無呀

SJW反trump反到傻咗你仲跟人玩

如果我地講得出senator 名佢地可能仲驚
同理 如果有鬼佬知晒立法會有咩議會我地都嚇一跳啦

起碼美國好多人都係知香港而家係民主前線

我都係加州你活係平行時空？
我懷疑你身邊既朋友係民主黨人、左膠、墨佬為主

選舉人頁先係美國選舉可以顧及到少數人士利益嘅好機制
如果只係數人頭咁加州呢類人山人海嘅地區一定可以撳住中部牛多過人嘅州搶

又真係成班on9走去Reddit twitter搞澄清同d sjw認真
人地唔投trump唔代表會唔承認trump 係代表緊自己國家 因為人地尊重民主
除左好似op 同 op朋友個種左膠霸權輸唔起連選舉制度都想改(如果佢真係美國人)

衰d講句 成個遊行重點都唔係叫侵幫手
如果有腦既睇完果d風向新聞應該會更加明美國fake news幾嚴重

真，我1點半行到4點半，都冇聽到人嗌侵
淨係嗌fight for freedom,five demands同埋pass the act

仲有咪就係個班日日屌美國 但又搶住移民去美國個班支那仔囉
利申：絕對唔係話緊樓主

到時真係佢地都會覺得係咪真係外國勢力搞出黎 個示威

American please liberate hk

靠外國勢力冇用
三毛你老細都係靠外國勢力架

下
twitter有Trump既新聞下面都係成堆SJW屌架喇
同連登topic只要有熱狗兩隻字既post都係屌到仆街架喇

Hi p牌仔

你個P牌好撚柒呀

咁又係，唔通有地方想香港救佢，話林鄭救我，我地會唔鍾意咩

選舉人票係先賢令各州份更平等ge方法，你老母拎功能組別黎侮辱
唱國歌個個美國人Reddit 同Twitter 大讚，點樣笑9？
唔講trump 就係ge,做野ge係國會，trump一直都明言唔想理香港，係之後美國人俾壓力佢，佢先勉為其難出聲

我唔係三毛

樓主講得好啱 我係人證

今日遊行散水之後 走番上花園道
見到有個ABC女仔爆哂粗好嬲咁
佢行過見到啲英文文宣
見一張撕一張
佢話今日個遊行擺咗美國人上枱
好唔鐘意遊行人士唱美國國歌、舉美國旗

做錯一少步 影響一大步
影響咗美國選民的意見
國會議員嘅睇法隨時改變

最後
陳雲黨食屎

大致上同意，但樓主有無咩好提議？
我見民主黨人反應有啲係覺得香港人勇敢，有啲就話咪理外國嘢。

共和黨人反而易哄。

[以正視聽] 一半以上美國人好憎trump打貿易戰，所以咪撚將自己做政治籌碼比美國制裁中國

唱國歌單野trump post完之後
少有好多人都係讚

又係p牌仔軍師呀
你哋之前夠話求美國舉美國期好撚黑人憎

得啦 我地明架喎
唔洗咁緊張

香港都有撕紙狗，有"ABC"唔開心有咩特別？

見到 Trump liberate Hong Kong 真係啞左
想同民主黨反面嗎？

直情 你屌佢哋就話你泛民打手

好記得有班人話舉美國旗做乜尻...

跟住到人權法就黎殺到幫到手就開始轉口風...

梗係啦 trump 睇到仲share 埋出黎
班支那狗又要再諗橋點處理
仲唔黑人憎

唔駛懷疑

冇錯，其實美國人唔少連自己50個州都未數得唒出黎，某d州係地圖邊到都唔知，本地人同樣唔會知唒其他州參眾議員個名

用外國人個眼光，直呼你民選總統姐係叫人國家做野，人地班senator 先冇樓主咁少氣

根本係。美國本身好分裂，網上一堆鬼佬唔代表全部人。我地割Trump就真係傻，佢點都係美國總統。冷處理，然後強調希望美國幫忙就得。d冷嘲熱諷派本身都無心幫。我地要強調番我地自己想要美國總統同國會點幫同幫我地對美國都有好處（對抗中國）。

如果咁就反面既，民主黨下次真係唔洗選
一定比人打曬佢地全部共諜

打鳩中國本身就係民主共和兩黨共識

其實呢
呢個年代有google 架
出黎柒之睇下佩洛西80年代開始對中國咩立場先啦。。。。

但媒體focus咗嗰班解放撚到

𡙡國主流媒體反trump係不遺餘力，佢地唔會放過任何機會，所以今次遊行中後排幾多人冇講trump都好，有人講佢地就會擺上台。當然美媒都會反中，所以佢地會報香港示威只，係係咁啱今次有得反埋trump，佢地一定乘機做埋。

所以其實全世界嘅媒體都唔係幫香港，只係香港示威啱佢地嘅agenda所以佢地會報，香港亦都需要靠佢地曝， 我地係互相利用。

唔鬼。事實的確喺。
美國國會通過，統統簽落實。

個程都喺要debate的。

一個ABC代表所有美國人？
食屎啦你乜撚野邏輯

[url]誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

之後出文宣banner用字小心啲

佢地成班人真係以為講句Trump 成個民主黨就會反
真係當美國人全部白痴仔黎

咪撚妄自菲薄啦向trump求救等如向美國求救，trump做唔到野咪係佢既責任囉，唔通要向哂咁多議員請願咩

咁要睇你點澄清了

第二點其實美國人唔expect你會識內在政治爭拗
要求援向最大粒既求無乜大問題

又喺你呀熱狗 認撚到你個名喇

你個例子用隻雜種黎同人地民選總統比
如果台灣係世界數一數二大國 變成蔡總統請拯救香港吧
一啲都唔怪囉
點解? 因為你例子件president xi係一舊屎呀
仲有唔好揾首香港人冇認同感甚至覺得反感既中国國歌同人地首象徵民主自由既美國國歌比較
如果美國有國歌法已經要拉你坐監 因為實在太侮辱美國國歌

一個ABC代表美國人⋯遊行隊伍有美國鬼佬你又唔講？

講到尾都係想乘機反陳雲同屌熱狗
屌你老味啦分化狗 你不撚如話 港人港地 同 愛港之聲個啲屌你地勾結鬼佬 唔撚好再搞國際戰線算啦

咁唔見有人撐？
自欺欺人
平時所有報示威者新聞既post 總有d 左膠出黎話香港好慘，我地要幫下香港，一個都無呀而家
安樂啦
Trump 有無出左黎話good job 呀，連一個共和黨人出黎都無呀
死撐有條撚用

又分化
當年叫奧巴馬做野姐係要同共和黨反面？
人地社會先冇咁對立，香港事務已經係兩黨共識

反面都係9UP下
Stand with hong kong
Fight for freedom
已經好夠力,唔洗提侵侵其實

咁咪啱囉 我就係想咁

過隔離旗手post都知喇
得一部分人咁做，主流唔支持侵
一睇到就知澳洲佬單野重演

如果有美國朋友
可以叫佢地打電話比佢地既 representative 叫佢地要投支持票
打電話係最最最有用
唔洗好耐時間 講1-2句表完態就可以收線
其次係 email / 寄信 (呢到有 one click send 既link: )
無美國朋友就 share on reddit / twitter
如果係夠快 唔洗自己寫野我諗有好多人都肯

和平遊行去 consulate 係香港人可以做到既野
但講真 政客最關心自己d票所以由美國公民發聲既方法係最有用

True

不嬲都係講緊US Congress
做咩今日變哂Trump

twitter唔少po
定你掛住follow SJW？

想中國沉，定想推翻CPC

照做 但係加埋叫其他人 兩邊討好
其實今日都有做 比熱狗騎劫左

根本而家美國對支那就好似冷戰對蘇聯咁
邊個夠膽支持支那=自斷政治生涯

屌佢老母陳雲黨！
無撚啦啦出來騎劫！！！！
仆街！！！！
好撚仆街！！

其實好簡單，你地返過工就知。

好似 Send email 咁, 你第一句就 Hi all 我很肯定冇人會覆你。識 send 一定會 Hi 某人，而 Hi Trump 絕對係而家嘅最佳選擇。

得罪講句，唱人哋國歌感覺好ass-licking
你要人幫都唔駛靠奶人屎眼啫？

今次真係體驗到美國嘅輿論操控 聽就聽得多 接近全部title都大大隻字提trump 擺明keywords

連登好多熱狗

連之前咁撐中既Biden而家都轉曬口風反中
個仔投資監控單野比人打到仆街

邊個嗌侵？
我企左半日都冇聽到侵

An elector may vote for anyone for each office provided that at least one of their votes (president or vice president) is for a person who is not a resident of the same state as that elector.[87] But "faithless electors" are those who either cast electoral votes for someone other than the candidate of the party that they pledged to vote for or who abstain. In 2000, elector Barbara Lett-Simmons of Washington, D.C., chose not to vote, rather than voting for Al Gore as she had pledged to do.[88] Twenty-nine states plus the District of Columbia have passed laws to punish faithless electors, which were first enforced after the 2016 election, where seven electors voted contrary to their pledge.

又一個唔知頭唔知路學人講民主，你就真係唔撚識喇衝出黎柒

推 應該民主共和兩黨都提

有其實他唔影只影隊頭

自己打Trump Hong Kong keyword search 入去個個po 用隻眼睇清楚！

trump 前排先 re-tweet 左唱美國國歌條片咋喎
呀 唔好意思 唔記得左你支那block 左twitter

如果係以前嘅美國總統嘅話，直接叫佢地個名係冇問題，但係Trump係同咁多年黎嘅總統唔同。主流媒體係好鬼憎佢，憎到佢要用fake news黎做佢。

另外，美國左膠自由派都係好憎好憎佢，而家左膠當道，所以佢地好大聲，怪就怪呢個美國總統咁特別

得罪講句，舉人哋國旗感覺好ass-licking
你要人幫都唔駛靠奶人屎眼啫？

記唔記得以句野呢
就係你地一個月前屌HKAA班旗手既野
而家有成效就衝曬出話應該咁做

Why not both? 中國沉咁中共咪會爆囉
中共一日唔爆，香港都唔會有真民主

你睇個d係乜歷史？美國獨立史有冇睇？法國當年有份幫美國打英國，咩叫外國勢力冇用？蘇聯爆美國冇份做成？你咁搞笑嘅

同樓主相反喎，我有個美國朋友表示：

1. 加州呢個地方不能作準，本身佢地對國歌就反感。反而其他州份對於香港人遊行時唱美國國歌舉美國旗都大為感動，估唔到咁多香港人識唱美國國歌，仲識得背埋歌詞

2. 佢地覺得香港人叫President Trump Liberate HK嘅口號非常合理，基於Trump係美國民選總統，冇你地諗到咁複雜要細分乜嘢黨派，佢地明白香港人只係想向美國政府求助

你咪撚弱智啦
而家打支那佬同冷戰打俄佬係兩黨共識黎

潤我無用ga

佢係咪Retweet Trump please liberate HK 果d 相 呀？仲死撐

每個地方報紙都有立場，好正常，內容唔係假新聞就已經好好

人地第一批人拎國旗架
連登仔炒佢橋咋
我地唔可以批評佢地架

講就係㗎
我夠話見到你老母畀狗輪大米 [我係人證]

本身trump應該好憎香港 因為當年俾人羞辱過

你要知道支那既新聞係剪輯過先出街

呢類abc就收皮喇，一出世就含金鎖鑰讀國際學校直飛外國一條龍，由細到大都無野要擔心，老豆老母舖好哂，佢地要煩既只係買衫買咩色呢d問題咋！
返到黎無離地已經好難得了

泛民出黎收割 好肉酸...
唔叫trump幫唔通叫在野黨呀？....
Goodest logic ....

我話唔好靠，無話唔可以利用

唔好以為外國真係咁好會幫我地，無利益ge野邊個會做

擺咩美國上台 我哋係求援喎
好懷疑呢位ABC 對香港現況唔理解多d

咁冷戰美國打蘇聯又有冇利益

事實係美國人憎trump係一回事, 佢地聽到香港人叫Trump只係覺得你地係叫美國幫手, 憎trump果d點diu佢都好, 但唔會影響佢地對香港人觀感, 反而係放長雙眼睇下trump點做, 佢係呢件事上無作為的話, 就正好令佢地diu多佢幾錢重。

美國之後咩地位?

所以樓住根本鳩up個標題
[以正視聽] 一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong

廢文唔好推

你諗下有咩人會移民去外國之後
一個屈尾十屌返當地投票機制唔好
除左支那種之外我真係未見過

我同意 只係拜Trump做神唔係兩黨共識黎
之前Trump一講d咩 Hong Kong is part of China 個d野
民主黨員都有衝出黎鬧佢話佢傷害香港民主等等既野
其實擺到明都係利用香港做籌碼用黎反 Trump
咁我地係咪都要醒水少少唔好出面簡一邊
咪有得人地鬥下邊個幫得香港多d

我睇得好清楚呀
一入去就係你地堆鬥快道歉既"澄清post"
之後就係堆見慣既專屌侵既人，之後就係你地努力

唔撚識英文？定唔撚上Twitter ? 自己用隻C眼睇清楚比人地寫咩，你話人地點諗就點諗，人地寫既唔係事實你想像既反而係。

兩邊打手我都唔鐘意
唔係點解連仔要搞政事台分隔

美國用香港入手搞中共，點會冇利益？再唔搞，中共想威脅美國一哥嘅地位，否則點會係兩黨共識

美國打敗蘇聯之後有十年世界係一超多強嘅格局 美國領導全世界

無聽過人嗌，不需為我們扣帽子

非常之肯定美國liberals 聽到唱國歌唔會想嘔
不過佢地憎侵侵係真嘅

原來President Trump please Liberate HK就係拜Trump做神
你真係當美國人白痴？

美國人唔鍾意Trump係美國既事
我地求援，美國總統就係代表美國
香港人何必又懶係醒目世界仔咁，叉隻腳去理人啲恩怨？

Agger
唔講以為佢地拎咗專利 其他人舉要同佢申請咁

講侵侵都無錯，美國反對侵侵和共和黨嘅人好多都係民主社會主義者 (democratic socialist)，好似Bernie Sanders呢一大派系，或者China Joe，奧巴馬呢啲奶共分子嘅支持者。呢啲人日日被美國親共傳媒和左派媒體洗腦，都唔理性，為反對而反對，以取笑侵侵為樂，更加不會幫香港。

good

你都識講啦
打到蘇聯收皮直接鞏固世界第一大國地位
雜種上台之後個種稱霸既野心 全世界都睇得出
越遲打成本就越高
如果唔係點會打貿易戰

呢次係我地互相利用
美國要藉我地打支那 但我地亦要美國幫手
明未呀？

美國打沉中共，香港ge日子會更加好咩?

睇呢個post先知咁多打手

你cap d 圖黎睇？你用咩Twitter 咁有趣？講緊用keyword search 你咪是撚但但去CNN， independence 睇兩眼就當睇完。幾撚多po 成版成版咁比人屌，自己友最多得一兩個。

唔應該落侵個名

直接呼喚美國

兩樣都有最好
到香港真係無利用價值 自然唔會出聲

其實樓主呢條支那p牌狗死撐到咁多頁都算好野
選舉人票=功能組別
咁夜想笑死我咩

你要求援唔搵美國總統搵邊個？ 美國係總統制唔係內閣制
淨係識講眾議院 唔講參議院？ 鐘擺效應之下共和黨仍然可以維持到參議院多數 唔通就反映唔到就美國民意？
而且反共係兩黨共識

求人幫係要做多少少

美國打沉中共，香港會有更好日子過?

五毛就翻大陸啦
唔靠美國打沉中共先，香港人就快入集中營啦
中國愈弱，香港生活愈好，你大陸未改革開放之前，香港人有錢過你幾多？
露唒底就翻大陸啦

有道理 叫USA FREE HONG KONG 隱陣D 政治現實要考慮

Sorry, 我本身就唔care民主黨諗乜

好慘

根據過往50年既歷史黎睇
香港最輝煌既年代就係支那最折墮個期
柒頭皮 現晒形仲死撐

呢班人最好放棄美國身份，去大陸住，俾佢哋體驗一下社會主義的優越性。

你傻的嗎，我係三毛，你咪五毛

美國國歌所代表嘅係民主同自由等普世價值嘅追求 唱佢嘅國歌等同於認同呢啲普世價值 同我地而家香港人追求緊野係一模一樣

五香肉丁丁
五毛確認factchecked

我真係開最新睇
屌得多係屌侵係on9，而唔係笑鳩香港人

咁依家house入面你想唔想dem幫你手先
利申：MA，啲fd好撚左膠

民主黨輸打贏要
佢地贏果陣又唔見佢地唱個制度有漏洞動議要改？
玩左幾多年都係咁既規矩
而家阿婆輸一次就攞黎大造文章話美國有一半以上既人唔支持 trump、佢唔代表美國人
好撚肉酸囉

愛國家唔等於愛Trump

你係咪唔記得咗香港係一個「國際」金融中心 唔係「國家」金融中心啊

唔好提trump當成個美國同意
但你話佢地個選舉係功能組別就真係
代表你完全唔明選舉人團個運作模式

班Democrat有冇咁得閒打去比班Congress叫佢地唔好通過條bill丫

唔會丫嘛

除非香港唔再屬於中國

香港人唔打香港人

咪半杯水個種logic 囉
剩係識放大一半人唔支持佢
但又唔諗下點解有另一半支持trump

冇問搞手衝左出嚟絕對係騎劫，唔係兄弟爬山，係有兄弟爬到山頂之前踢開兄弟隻手，話唔係騎劫就先同搞手解釋

大敵當前咁樣騎劫都已經好過份，仲要除時搞砸成個運動，咁樣捧 trump 民主黨就算今次幫手過議案，下次對待同香港有關嘅嘢就會有戒心，幫完你班人點知你又唔識做走去幫共和黨上彈。

美國係我地最強嘅武器，咁樣玩隨時玩爛架！

身為西雅圖民主黨鐵票我覺得好唔被尊重
就算連登仔憎鳩我地，都唔好當我地冇到
我地起碼有半個美國、半個眾議院

不完美但可接受，希望下次可以更完善

希拉利輸打贏要
合眾國支持度係用州黎計，用人口嘅話就唔係合眾國立國目的啦，用小圈子功能組別形容electoral college 真係好撚柒呀

功能組別？咪玩啦

我都睇咗陣twitter
根本好多美國人都好感動同正面

其實可以開個新post集中狂貼美國人既反應 會好感動

讀過大學、唔係做軍警/金融/宗教既都左膠架啦

有留意少少美國政治都會知道最好唔好提Trump
屌樓主5毛果D去見識多D先好出聲

點睇dnc 想搞亞裔細分法進一步收窄asian 入u 既門檻

民主黨20個總統初選人每一個都認同對中共嘅強硬政策 有半數甚至認為trump唔夠強硬 喺美國政府對抗中共係共識

佢要用深圳取代香港，「國際」個term甩係遲早ge事

個問題係班dem 唔會因爲咁而唔理你
佢仲要同trump鬥反共

唔通佢會衝出黎話丫 中共係我地朋友 都係唔好搞佢

支那仆街 香港好
支那好 香港仆街

唔好提trump

又係你呢d 井中觀天既傻閪

屌你成班係度針住TRUMP個名真係好撚ON9
十足十D毒撚走去溝女
同條女SD個message約出街都要諗來諗去，人地應都未應機
就係度諗會唔會我用左個emoji太戇尻
會唔會我打咁打令佢覺得我鐘意佢
屌你老母人地分分鐘只係諗得閒咪去
你自己係度諗咁撚多做咩尻

咁起碼大家都同意之後唔好再叫trump點點點先
呢個係成個thread最少爭議嘅一點

普通市民冇問題，但對於緊張選票嘅共和黨就一定有反應

去Twitter睇睇全部都係罵trump嘅comment

政界

Agger

其實變相失左焦，由香港人好想人權法案通過，變成屌trump。如果President Trump, please liberate Hong Kong呢句話說冇出現過，d comment個主提就會係人權法案。

原來想「取代」就取代到
我仲記得支那09年已經講緊「上海超越香港」
唔知超越左未呢

不過除左trump之外個啲國歌係應該做

唔好撚笑死人啦五毛

上海講左九萬幾年取代香港 取左未呀

佢仆街，香港好，可以好幾多年?

人地二百幾年民主選舉歷史俾你班兒登仔話同功能組別差唔多。
上連登真係得啖笑

點呀又打飛機認為深圳取代到香港？
上海自貿區做左condom啦？又話2020上海做到國際金融中心？點解7成外資仲係由香港入中國？
你深圳人民幣自由兌換到未呀？

好過你呢D唔識扮4條啦 ON9

好彩只係少數人

你呢個啱
而家兩邊鬥梗對支那強硬

本身美國選舉制度就係防止總統獨大
贏總統失參眾兩院其實預計既事
應該咁講，歷史上贏總統而唔失參眾兩院既例子少之有少

眼光放遠d

其實叫President Trump已經夠哂曖昧
對支持侵既人黎講就係幫Trump托大腳
對反對侵既人黎講就係擺鳩侵上台焗佢做野

連登仔係要懶醒介入人地啲細微政治操作
中共咪就係因為咁而輸到仆街囉

佢都on9 嘅 深圳嘅唯一價值係佢鄰近香港 沒有香港深圳什麼都不是

唔對總統講對邊個講 幾時有共識過？

同Mike Pence 講好唔好

其實有提 不過被傳媒忽視

咁你不如講下啦
我好撚有興趣想知呀

香港再無利用價值ge時候你覺得會有咩下場?

你叫共產黨眼光放遠d，就識做d唔好同美國作對
否則下場就同蘇共一樣

未就係
如果侵唔強硬幫香港打中國，你估民主黨班人唔走出黎屌佢民主叛徒？

同自己講呀？ 雄安呢? 前海呢？ 取代左未姐?

大家咁話

如果下年Trump連任我一定會一次過推返呢堆屌Trump post上黎

所以你要等到香港再冇利用價值? 點解唔襯而家同佢搏一鋪死過？

Ok i’m out lol
繼續討論

你老尾上兩日twitter reddit以為自己識曬美國政治
有留意開都知提Trump賴硬野
見到班alt right讚就打曬飛機 以為好多美國人都好支持
真係笑撚死

頭先咪講咗，無話過要等

港女扮ABC咋掛

唔係屌 係見識睇場合

肯定成個美國唔支持喇
民主共和兩黨班人全部都係玩鳩香港only

睇樓主講既野
除左EC個比喻ON9之外
佢講岩曬

價值係創造出黎，唔係on99等人利用
新加坡獨立完，仲有美軍基地tim啦

相反 美國總統任內控制晒參眾兩院係少數
美國人中期投票會傾向投另一邊去制衡返總統個黨既勢力

我講你地成日cherrypick twitter上面D支持留言呀
專揀D alt right出黎貼堂打飛機

推多次呢個
點都好美國人直接同佢地既rep表態係最有用

//
如果有美國朋友
可以叫佢地打電話比佢地既 representative 叫佢地要投支持票
打電話係最最最有用
唔洗好耐時間 講1-2句表完態就可以收線
其次係 email / 寄信 (呢到有 one click send 既link: )
無美國朋友就 share on reddit / twitter
如果係夠快 唔洗自己寫野我諗有好多人都肯
//

不嬲華裔同印度裔就最鍾意痴共和黨做白手套
大學有多元既學生背景係好事，亞裔本身就係名校大戶

trump 冇人支持到做到potus
個6000萬票bug 出黎黎架

而且我問你民主黨果班左膠近年來個做咗啲乜嘢對抗中共呢個比納粹更壞嘅邪惡政權嘅崛起 ？ 綏靖政策淨係得把口同張柏倫有咩分別？

樓主話會得罪一半以上嘅人嘛。
咁如果下年佢又得到一半以上嘅美國人認同而連任呢？
另外今日叫最大粒in charge個個，又有咩問題？
根本用唔用Trump去嗌口號呢樣野無野值得討論

首先利申對熱青城極度反感

但樓主講既其實係事實，首先雖然trump 贏左electoral college 既vote 但佢係輸左popular vote，換句話講有超過一半美國人當時係對trump 反感，而且而家越來越多。而另外一邊支持trump 既人，佢地支持既係trump 本土優先(america first)既概念，相比其他地方既民主自由，佢地會傾向支持自己份工會唔會俾外來人搶左去，所以佢地唔會鐘意外來移民。所以嗌trump liberate hk 其實係會令美國人好難做，因為一邊就唔鐘意trump 一邊就唔鐘意liberate 其他國家。

建議與其求trump 不如嗌國會議員d名效果會更好，因為佢地先有權pass 個人權民主法案

垃圾陳雲，自作聰明

唔提就兩邊都支持
提Trump就起碼一半人唔支持
咁你提唔提呀醒目仔?

點解你要忽略美國至少有一半人憎Trump既事實

係呀，美國好多人好憎trump 做左總統，
各位香港既朋友要睇目光遠點，要得到美國整體支持，就唔好再強調trump 。

明明反中就係兩黨共識
原來香港提句侵就即刻唔支持

就係咁咋嘛

唔會因此轉軚，但都唔好受囉、觀感唔好囉

THANK YOU!!
頭先個熱狗post班友死都唔認支持trump會失一半民意
呢單野根本唔使你take side Democrats/GOP
就咁支持美國、支持人權民主自由就得

我印象中 nigga 馬08年個勢咁勁都係50-55% 咁上下
照樓主咁講 姐係就算搵力架馬都會得罪一半人

呢個咪就係個問題囉
democrat就係憎Trump憎到呢個程度
所以先叫你地唔好提Trump呀
原來到依家都仲唔明我地講咩?

點解你要忽略美國其實唔係咁care banner寫Trump句野
無限放大到因為President Trump please Liberate HK就成個民主黨即刻反咁

當然旗海係好感動，但大家都想再做好點嘛，
外國朋友幫手解釋都希望各位嗌既口號 要諗清楚

本身都諗緊你講既野有冇道理
但係見到你呢個reply
極度3毛feel
簡單啲黎講就係不調強調自己論點
唔夠人講既時候就死硬撐自己個point
加埋個p牌真係會令人大感懷疑

呢加話緊全美國鍾唔意唱國歌既係得加州
理論上黎講
唱=攞到加州以外其他州份既支持
唔唱=攞到加州
咁仲洗撚理加州果咁少部分呀？
因小失大有冇聽過呀？

democrat日日屌Trump既trade war唔係唔知下話
我屌 你地真係唔識嫁喎

求下你地，黎緊9月15號英國唔好又淨係掛住保守黨
再咁落去就變「保守主義運動」

但反中法案基本上全票過
你真係唔識嫁喎

唔好忘記reddit係一個好重要的文宣渠道
既然可以就咁支持美國
根本無必要得罪一邊

其實你出黎柒之前可唔可google 下佩洛西對中國立場
仲學人扮大袋

民主黨China joe 奶共第一
奧巴馬個change 咪change 左去親共囉

我純粹係希望下次可以顧及下我地民主黨人感受

變左美國公民後，綠卡會被沒收。要proof應該係passport

咁你係咪覺得激到佢地真係唔幫手就最好?

制裁屎為連dnc 都話做得好喎
你有冇睇就真呀？

其實應該係叫U.S. 或USA liberate Hong Kong
點會叫Trump

左膠姑息養奸係事實 咁你比個機會我地好嗎
睇在佩洛西份上

民主黨總統初選有唔少候選人屌嘅係 trump喺貿易戰嘅態度唔夠強硬 唔應該俾佢咁多機會拖延時間 同唔應該以人權問題作為貿易談判嘅籌碼 唔係屌貿戰本身

咁往績黎計真係幫唔得
你睇下trump 對支那幾撚強硬
尤其係一拍落力架馬條廢物度
個對比就更明顯

好憎trump果班 socialism, leftism 好鐘意共產主義

唔好又寫 Boris Johnson, please liberate Hong Kong

係啦
繼續激佢地啦
最後激到唔幫手唔好喊呀

United we stand

住左膠州 左膠圈子咪撚代表所有美國人啦屌

利申美國人

佢地兩邊陣營既爭拗點都好啦，Trump係美國總統喎，仲要係「民選總統」，提佢好正常啦。

同埋事實係美國右派對美國旗嘅重視遠大於左派，噉梗係對住右派大佬當撈侵嚟sell啦。

人地七月頭就已經好識玩，目標明確，任人笑罵。你班友就事後衝出嚟講呢講路，笑死人咩！真係柒開有條路。

條友第一句就話人睇reddit 扮專家
根本佢先係睇完reddit 扮專家個個

師兄我掩護你，兒登仔真係唔識架。
班democrat左膠屌trump = 連登仔口中嘅熱狗屌票
你地覺唔覺自己好矛盾？
班左膠係tweeter瘋狂怨婦式屌票屌trump，你地就當咗全美國人屌trump？我真係唔明個邏輯係邊

你知唔知打支那狗同冷戰打蘇聯一樣係兩黨共識黎
reddit 專家

講左幾多次
你投 A 唔投 B
只係代表你認為 A 係一個好 d 既選擇
唔等如你「憎」B

好似當初天琦同岳少，有得揀大把人想投哂兩個 ga
只能活一個，投左岳少、都唔代表係「憎」天琦

你計果D唔入流既?
biden果D次次都屌trade war喎

鬼

外交上的確係Trump好d 但美國唔係得外交
你冇需要係當前情況下敵視民主黨
反而係爭取佢地嘛...

記唔記得機場澳洲佬呀

佢地美化做democratic socialism，根本想將美國推做共產化
如果唔係trump當選，希拉利做嘅話理撚得你香港？人地連台灣都話可以放棄

歷來美國總統平均民望係53%，用兒登仔個邏輯黎講，香港人以後唔可以向美國任何一個民選總統請求，因為咁樣就會失去47%人嘅支持。

我屌啦。

呢d嘢可大可小，我地唔會成日有呢d時機搞大型美國戰線活動，一次做得差可以好大代價
我地冇乜空間可以犯大錯

我係民主社會主義，講反共我仲激過列根
但我支持公平既社會分配同保障

你知唔知佢地對點打支那有極大分歧呀?
reddit專家

biden一開始親中親到比民主黨圍攻

英國話事人係事頭婆
god save the queen god save Hong Kong

咁你有冇睇biden 個仔單野爆出黎之後佢 民調跌左幾多？

你講果D唔入流既候選人有撚用咩

樓豬咪撚分化

分歧未就係打死同大大力打撚死

係減低黨派色彩

係new york 大把人支持我地拎侵侵出來同蝈對抗

拜登就係奧巴馬時期綏靖政策嘅幫兇之一囉 現今喺美國抗共喺政界主流共識

調返轉講其實美國民主黨系既左膠先係真正既投機主義者

啱啱google
原來全盛期reagan 連任都係得58.8%

訴求對象用「英國」或者「英國政府」
唔係個別政客 減低黨派色彩
另一個方案就係兩黨領袖、外交大臣痴影子外交大臣一齊玩
打和！

班熱狗真係唔撚識架屌
明明過去幾個月共識已經係唔take side
而家無啦啦走出黎話撐trump

係
希望無太大影響

死撐繼續
無時間篤爆你地

屌 到依家都唔撚明
唔提就兩邊通吃
提左就得罪一半人
咁都唔明
真係弱智嫁喎
仲起到講兩邊對中態度點點點
屌你老尾果樣根本唔係重點
咁撚簡單既邏輯都唔撚明

大家一齊去Twitter 游說每個國會議員
俾啲警察濫用私刑片佢地睇
要幫件事而家就去開個Twitter account!!!

問題美國有一半人都唔鍾意trump 一係你就提埋民主共和兩黨 一係就剩係講美國 做咩要做d得失咁多人既野

我係問你 邊個民主黨候選人 屌trump喺貿易戰嘅態度唔夠強硬?

唔係講Trump唔好，只係有更完善既做法可以下次用
直接講「美國」「美國政府」「美國國會」會好d
一係就兩邊一齊搵哂

Nazi都係陳雲提架喎

改名啦柒頭

照你咁講 jfk 時代對蘇聯咁強硬
去到nixon 上台個陣應該第一件事就係同蘇聯建交

大部份都係鳩屌架啦

佢又唔係聖人，佢講既野部份有用值得參考，
唔等於所有見解都係金科玉律

本身班SJW只係屌下侵on9就算
成班就衝出黎趕住道歉話唔關侵事

真係慌死趕唔到得罪另一半人咁
你真係唔撚識

捧 trump 民主黨就算今次幫手過議案，下次對待同香港有關嘅嘢就會有戒心，幫完你班人點知你又唔識做走去幫共和黨上彈。佢哋就黎大選。
美國係我地最強嘅武器，咁樣玩隨時玩爛架！
除時搞砸成個運動

Democratic socialism 根本騙局
所有社會主義同共產國家都會話自己係民主
免費醫療唔一定要行社會主義，上面加拿大一樣係全民醫療資本主義，北歐國家都係free market economy，not even close to socialism

唔好加democratic 係前面就美化左社會主義，所有社會主義國家都話自己同傳統社會主義唔同，例如中國特色的社會主義

成班友仔皇帝唔急太監急見到雲伯個名就屌屌屌。
若果議會迅速pass咗條act，我一地會推返呢堆post上黎鞭爆你堆分化撚
美國佬先冇你地班友仔咁玻璃心，學19才子講，小農DNA就係小農DNA，改變唔到。

咁有大志，今日唔好跟機呀嘛，又要抄，又要屌

拎牛肉刀劫獄廢憲獨立啦

自治，關你撚事？基本法害到你雞毛鴨血呀

要識分食左藥既陳雲同未食藥既陳雲

北歐咪又係社會主義
冇馬克思既社會唔會有正義，問題係要幾多同要邊部份

放心
民主黨一定囉住以張人權法迫侵做野
一唔做就追住黎打

依家成班仲咬住我話民主黨會唔會因為咁而親中呀
屌你老母緊係唔會啦
但係你無啦啦得罪一半人做咩撚野
佢地完全唔撚知好多民主黨人真係好撚憎Trump
同佢地講真係曬口水
唔撚識又要扮識係度串
咁得閒就去了解多D件事
唔係周圍串人賴醒呀傻佬

你知唔知佩洛西屌支那屌左幾多年？
p牌仔

食左藥都只係代表佢有一個「有洞見既見解」
唔等於一定岩撚哂

其實twitter上面好多手足係tweet畀兩黨唔同嘅議員，今日都有唔少人喺大媒體嘅twitter度解釋返想通過香港人權民主法案而唔係要求侵幫香港。Btw越多人幫手越好。

玩迴力鏢呀？

未就係
成班趕住小事化大

真係唔記得機場澳洲佬單野

就係問緊佩洛西見到你支持Trump，心入面咩感受呀

我唔覺得會因為咁樣而pass唔到
但係呢個係長期戰
無必要公開向盟友既敵人示好意
即使個個人係你個friend都好

大佬
9月8日煲左足足一個星期
點解依家先聽到你講呢一句?

得啦得啦
唔夠你reddit專家見識咁廣呀

未哦一聲算
唔係以為一句Trump佢就嬲嬲豬呀

其實北歐行既就係同democratic socialism差唔多

"只係屌下侵on9就算"

係呀越多人越好

我唔會因爲一番說話係某人講出黎，
就全盤接受視為真理

有講過 次次都比人屌

其實你都幾好野
起碼3-4個屌仲可以覺得自己啱

起碼貼咁耐無見過有人話唔好過人權法
根本屌侵on9同反中兩邊分得好開

係呀，若果當時我地請求反蘇聯，唔鐘意列根嘅41.2%美國人就會同我地割蓆架啦。我兒登仔話嘅

有咩感受
匿係被入面喊緊

都係果句，無必要用中國太監思維諗野
Trump又好民主黨又好，又唔係你主子
搵Trump只係因為佢係總統咁簡單

但求其喇
總知講句Trump民主黨班人即刻投反對票

記得大大力衝出去twitter得罪埋共和黨班人呀

而家我地根本可以A B都唔揀
仲乜要冒險

都有人講過唔好再咁叫Trump liberate Hong Kong 不就未試過咁打我通常會SEND埋 比佢地D 黨員 例如:
@realDonaldTrump 德國總理默克爾@AngelaMerkelSPD @Nigel_Farage @hydesmith @laurelchor @SpeakerPelosi @mike_pence @marcorubio @SenHydeSmith @SenBillCassidy @SecPompeo @SpeakerPelosi @robert_spalding @senatemajldr @KyleBass @BenCardinforMD @uffeelbaek 總統國家安全事務助理@AmbJohnbolton
你地可以 COPY 或者選擇性SEND

大佬呀，個leader post咪證明咗個leader樓主想出風頭失敗咗囉。有哂片搞手係遞到信架。fact check精神呢？唔好一見到熱狗個名就起哂鋼就得架好冇？

澳、加、歐洲 既福利體系，
係當地社會主義運動鬥爭成果黎
資本主義好似香港同美國咁不受控制，窮人咪自生自滅囉

桑德斯同沃倫都贊同加關稅同美國工人優先 佢哋唔認同嘅只係手法 目的係為咗取而代之由自己做 呢兩個人係新一輪民調都比拜登高

你睇返佢第一個cm 就係屌人睇reddit 扮專家
根本佢先係睇開扮專家個個
講新聞又搭唔到嘴 係度死撐

問題就係就算揀左都唔係大問題
但有人就吹到突然會有一半人以上即刻反咁

趕住小事化大咁

咁我都係講緊下次盡量避免姐 咁係咪好過份呀？

同意 除左大陸人之外資本主義係香港咁多窮人既原因

2015年丹麥首相自己講過，丹麥唔係行socialist planned economy ，丹麥係free economy
Use of tax and gov benefits 唔洗打做socialism 出黎
香港有公立醫院，有綜援食，大學好平窮撚仲有grant loan ，唔通又socialism

伯尼仲有限制移民

政治世界冇永遠朋友 / 敵人
只有利益可言

如果屌支那有著數既話
我地點take side 都唔會影響佢決定

唔過份
但唔洗吹到即刻仆街咁
明明唔係咩大事黎

唔叫 TRUMP 係咪要叫其他先？
例如 OBAMA 咁？

biden只係對中溫和少少，初選支持度已經跌到傻

Electoral vote同功能組別差唔多？屌你老母 唔識咪亂up啦 衝出嚟柒

叫 America

麥理浩左膠黎架嘛
之前都仲要67暴動推一推，香港政府先重視民生

social democratism = capitalism with extensive social welfare
democratic socialism = socialism with certain democratic character

Trump 既支持者係美國的確係大部分窮州, 中西部果d. 加州同NY 大部份人都好憎佢

Electoral college同功能組別比 你食撚左屎咩

唔係佢個仔單野爆出黎先跌到仆街咁？

熱狗唔講都講咗，當佢地講Trump administration囉

比個機會左膠諗下點解支那堀起係民主黨搞出嚟嘅屎佢唔鬧，淨係一味屌Trump

民主黨好多投機分子，比佢地選到下屆總統嘅話，對中政策仲唔樂觀過Trump

乜唔係叫功能組別咩？

人地冇組織冇盛，出咩風頭
個個星期都係自發搞手，係咪個個都想出風頭？

討論個時用字上控制下，我都盡量控制
大家為左香港好，目標一致，唔好傷感情

咪臭係，美國國名係叫“United States” of America定Republic of America呀

咁快笠地個頭盔呀樓主。
既然唔會影響到，咁你開個post出黎杞人憂天做乜鳩？
你睇下呢到同出面嘅討論係唔係又分化咗一堆人？
好心啦，你自己都識講唔會影響到過條act，你係怕嘅，最多咪下次佢地嗌嘅時候，你大聲過佢地囉。若果有人係支持你嘅口號多過佢地嘅口號，佢地自然會淘汰架啦。

你覺得一個將選舉人票講成功能組別既on9仔會識呢d 野咩？

睇咗好多twitter上面對trump to liberate the city 段新聞既reply

都冇乜人講話好憎我哋提trump 個焦點根本唔喺trump度
反而係有啲人認為我哋應該fight for your own freedom 同埋有啲人make fun話送班haters去同香港班愛freedom既人交換

普遍回應係正面 pray for hk, free hk:-)

聽下人講好唔好

講真我好冷靜
但下下講到少少野就即刻升級到失敗論，邊個傷士氣d？

下屆總統大選仲有一段時間
到時想幫trump助選呢個係大家既自由意願
但係呢個Hong Kong Act係好難得有 bipartisan support 既bill
有 bipartisan support 係美國並不常見
要好好把握 無謂提d得失其中一方既野

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

哦！
你一定無睇清楚twitter！

總之班Trump Hater而家好嬲啦
香港得罪美國一半人啦

喂哥仔，追post未呀？
送埋條link俾你過去慢慢睇

P牌仔
想叫我地停唱美國國歌 停叫口號

明明係做完呢d先咁大回響

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

美國立國到而家二百幾年 靠嘅就係一個長治久安嘅制度
你老味成個太監咁咁人地民主要改善 係唔掂就收左皮十世啦

有 bipartisan support 係美國並不常見

其實大部分基建同反中既bill都係共識咁過
未去到少見咁

你估人地係因為你香港搖尾乞憐先幫你咩
成件事只係順水推舟做鳩中共
調返轉有班人舉牌屌Trump老母我都唔覺得有咩大不了

樓主睇少 d cnn 同 msnbc 啦，EC 、槍管、CE 現在比人笑到面黃

美國都有藍絲

真係同d藍絲一樣野蠻

up

我都無，但好過又要抄人又要暗地裡做小動作既撚人

好似你地啲廢憲獨立，真係可行咪得囉，最慘你地無方法，又要洗橫手，食熱狗

跟翻你本空氣一樣既建國方略啦

講真 自己上twitter睇係最撚好
信啲冚家剷鳩up不如信自己對眼

二百幾年民主選舉制度要淪為同香港嘅垃圾功能組別比較。
話美國選舉係功能組別，你講呢句仲得罪更加多美國人啦。
冇眼睇

太監話人賓周短過佢

功能組別你仲有咩偉論想發表？

一句講哂，杞人憂天

未就係
開埋最新黎睇都係見同侵twitter一樣，屌鳩侵垃圾
但個bill佢地支持多

推
同意唔好成日講侵侵
但唔唱國歌你食屎啦

係咪即係功能組別同地區直選一齊支持咁解？

其實連登呢個用人身攻擊黎prove自己個point既風氣真係唔好
一聽到D同自己唔同意見就話係5毛
有咩覺得唔岩咪討論 明明大家都係手足
大家提意見出黎係想個運動成功 何必要鬧人?

原來冷戰打蘇聯唔係兩黨共識黎
咁jfk 年代 （democract）對蘇聯咁強硬
仲搞到古巴導彈危機

咁照計以後上台既republican應該對蘇聯好nice 先啱
咁姐係列根

聽樓主一席話 勝讀十年書

你知就好，咁駛乜take side
依家講緊民主黨 想唔想同對家上彈
呢個risk你覺得冇？

道理講唔通就話人p牌？

乜撚野我地 你地熱狗同獨派恩怨我得鬼閒理
純粹關心下香港評論下咋

立論論證錯撚哂 你就收嗲啦

我覺得太執著依個問題好on9

依條法案過定唔過 只會受到美國政府尤其係決策部門嘅考量

簡單講即係唔會因為你地高唔高興而過或唔過
有啲人仲話咩會得失國會議員/兩黨/失民心blablabla
你當美國政客同美國係中國班玻璃心咩

再者twitter reddit上面啲人屌trump係常態
部分人都係花生友恥笑trump心態
即係假如有外國人搵香港幫手 叫林鄭幫手
我地都會笑9佢啦

你放到咁大一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong
點同你鬥呀？

咁唔同意咪講點解你唔同意

好撚簡單 反中就係美國國勢所趨
因為一句trump 就唔撚反個啲係on9 話人係功能組別直情係智障

根本個班trump hater 係癲到trump 飲啖水都會屌
但人地唔係弱智
人地識分政府 同 國家

Electoral College同香港功能組別爭好遠喎，完全係兩回事。

所以我都講話 手法上係可以改善

但我見啲人擔心依樣果樣 講到美國三億人因為我地提trump就失去一億五千萬人支持就好傻豬

搞手知一早安排好唔搞trump
係班友自己打尖上左去搞到個牌頭唔同曬

外人覺得林鄭代表你都好正常

唔係呀 我好支持你架
我咁撚大個仔都係第一次聽人講選舉人票=功能組別
環球時報個d 日日屌美國既共狗喉舌都未講過呢個比喻
咁都比你諗到

未講左囉
我一句5毛、P牌仔都無講過

咁你又唔可以咁講喎師兄。
人地係民選總統，佢當然可以代表美國人。
但林鄭我冇份選喎。點解可以錯得咁交關？

美國人唔會咁易得失嘅，左膠邊有咁易嬲
再諗下Democrats今次唔投支持嘅話係一樣好撚怪嘅事，完全唔合政治光譜

反而覺得民主黨堆政棍見到Trump比人點名道姓撐佢，
實會分一杯羹搶功

唔會嬲，不過下次幫我地嘅時候會開多幾次會諗下對大選會有咩嘢影響咁囉

上面咪貼撚左囉
全盛列根連任個陣都係得58‰咋

西方思想既源流、體系，係會不斷推陳出新；
唔會好似東方咁有「祖師崇拜」。
後來既思想家受啟發後，將前人既論述加以批判同改良，
係一套思想發展既必經之路。
例如當代自由主義最重要既「社會契約」概念，
其實係由一個藍絲為左維穩而創造出黎。

所以你地唔需要太唔開心

邊個投反對下次選一定比人狙擊反民主

前幾年既馬英九都代表唔到台灣人

你唔係覺得佢地今次無計過呀
兩黨共識得就係兩邊都知有用

咪係 dnc 定位就係大愛世人
呢d 位佢地唔出黎講野先唔合理
相反 舉美國國旗唱美國國歌呢招吸引埋個班傳統右派都支持呢招先高

師兄，我就訓教啦。
樓上要搵Trump同林鄭比較，要同連民選同獨裁都未分得清嘅兒登仔糾纏，我真係嘔多唔知幾両血。
由佢地spin啦，唔知聽朝會俾佢地spin成點，但我真係訓個靚教算數

屌

今次唔得咪下次諗條再辣既出黎囉
一日借香港反支那有利益 佢地都會繼續做

尤其中國自己衝過去同美國講
香港係佢地個大春袋

今日去全部人口號根本冇嗌過trump 可能有但係都冇人接
只係嗰十幾個求神咁搬trump出嚟
騎劫咗成個焦點 而家比人拎咗嚟笑

果d人有冇反感正正會影響選票
下次民主黨幫我地嘅時候會開多幾次會諗下對大選會有咩嘢影響
最後如果因爲咁影響決策 就未必係小事

全盛列根連任個陣都係得58%
就證明美國政治係兩黨分裂得好嚴重
票選左個美國總統出黎都會有好多人好憎佢
提醒大家唔好講太多得失其中一方既野

選舉人團非功能界別，唔識唔好衝出嚟柒。

美國係合眾國，當年不斷有州加入，然後討論出現時嘅選舉人團制度。選舉人團比相對多數制更加尊重各州嘅選擇，係連小州都可以發揮重要作用。
全美人口最少嘅州係懷俄明州Wyoming，同阿拉斯加Alaska 一樣得三張選舉人票，而加州人口最多，有五十五張。
假若齋鬥普選票，候選人只需要集中加州、伊利諾州、佛羅里達州、德州、賓州、紐約州等等嘅大州就玩晒，其他小州根本冇籌碼叫價。
而之所以Donald Trump 輸普選票，係因為加州、伊利諾州、紐約州人口多，而且呢啲州係深藍州，所以先會輸280萬普選票。

佢個fd應該係colin kaepernick

我意思話，講到大義凜然，就唔好邊偷邊屌
明未？

你叫個班日日搶住含個班連登仔點算？

師兄介唔介意解釋吓咩係electoral college,因為我都好懷疑樓主講既野

人地唔係咁諗，因為banner寫trump係陳雲同hkaa果批人做，所以佢地連trump都要反對。

佢地識得考慮上reddit文宣寫trump會俾民主黨支持者屌，咁識唔識考慮同trump割席會被共和黨支持者屌？

剩係識話人迷雲黨，自己就反陳雲反到上左腦，跟本冇人唔俾佢地寫野俾rubio同nancy等人，係佢地自己執着要抹走trump個名。居心何在？

補充點解要抹走trump？

因為要抹走president trump please liberate hong kong，要抹走hkaa，要抹走陳雲個名。

或者佢地係某一派別左膠美國民主黨支持者，完美trump hater+陳雲hater

原本係請求國會通過，唔係trump
係hkaa 搶咗個美國領事儀式

其實你地都可以自己google下 research下 debate下

我講EC呢個比喻係想帶出EC呢個制度既不公平 呢個係我本人認為
EC同功能制別係咪一樣? 咁梗係唔係
民主國家大家都可以有自己既意見
唔會馬上鬧人地p牌 5毛去discredit人地

今次又再印證一樣野：香港人根性普遍劣質

可以睇下呢個台仔所講
sum up 得幾好
最重要係有選舉人制度 先避免到「多數人的暴政」

thx ching

如果跟多數決先係對 細州分唔公平

你可以繼續堅持EC有咩問題，trump當選係你眼中有幾唔合法，我冇興趣同你討論美國選舉有咩問題，我只係想知你係咪當trump支持者同共和黨人冇道，佢地冇1/2，連1/3都冇？

你可以掃走陳雲逼到佢連教席都冇埋，所以你以為你可以聯合美國民主黨踢走trump？你係幫緊香港人爭取美國支持(唔包共和黨)？

你死撐到咁耐都算好野
人地有腦架 識分政府同國家

唔完美 可接受 但需要改善

PASS THE BILL, NO MORE KILL

hkaa 真係好狗賤

搶咗人地辛苦準備既美國領事儀式

自己講完又話唔係
姐係點呀 本人意見不代表本人立場呀

原本係請求兩會通過，

但hkaa 搶咗人地辛苦準備既美國領事儀式

屌,呢D良心POST點解等到過左98遊行先講
你唔好再遲D!

不如你追左po 先

細州分唔該獨立，我哋大州唔care佢班牛屎佬

咁講美國班左膠係連登仔敵人wor

左膠係全國過半數，你無資格得罪

係連登反阿浸：俾連登仔輪屌

係美國反阿浸：朋友

ON撚9邊個教你Electoral college係功能組別
冇electoral college美國分裂都似
學埋啲ON9左膠嘢輸打贏要
冇electoral college你主要幾個大城市NY LA已經佔幾成人口
其它州份投條毛呀?

無一半
係加洲人憎trump姐
但係同時間另一方面加洲又好 liberal

正解！

肯定佢無

真心唔識野
講多啲ok?

呢個真
呢家港豬
政治智力低下 左膠思想 滿腦子想要大愛聖光光環
隔離仲有PO批鬥條日本妹
十個美國都保唔撚住呢班低能仔 一係就係高級鬼黎
同支那打仗只有生與死 可以利用既乜柒都要利用

勝者全取
搖擺賓州

樓主自己google 喇

睇我#629條片
因為美國係聯邦政府
如果係計popular vote 既話
最終會令政策向大州份傾斜 （eg. 頭十個州分人口佔總人口～60%）
美國班國父立國個陣為左避免多數人的暴政先諗呢個方法
以trump16年為例 佢雖然popular vote 輸300票
但50個州入面佢贏左30個

cls

美國人反美國國歌都講得出口

邊撚個美國人憎呀
俾d證據黎好冇

口嗡咪係

弱智，你求人幫然後屌9人地求總統唔啱，同hocc 一樣咁弱智

連美國佬好憎美國國歌都講得出口
仲有咩講唔出

方向要正確

反對中華民族
反對共產主義
廢除HKDSE
廢除強積金
建立亞盟，採用亞元
推動正統中文為東亞共同語
教育制度加入英美文學

你會支持我成為總統狙擊陳云根嗎？

有 d 巴絲唔係好明 EC 既價值o係邊度
其實問題係好普遍地我地先入為主所認知既「民主」係絕對取決於「人數」

例如假設而家要 pass 一個法案：每個州要貢獻出 10 萬兵去伊拉克打仗
D 大州梗係無乜所謂求其都執到幾十萬人肯當兵
D 細州就仆街 la，出完兵我成個州無哂 work force
我個州仲點 run? 經濟點算？

如果美國係用「人數」呢種民主既話
加州治國，好多人口比較少既州份相對地無地位
佢地既聲音會不被重視，政策就會開始傾斜 (夾硬 draft 10萬兵)
呢 d 細州比人恰得多次次大石責死蟹，就可能會想脫離聯邦
更甚者，選民會開始大遷徙，細州無人住
政見相近既人搬埋一齊爭取集中人口去谷多 d 影響力
最終成個國家一分為二

我個例子未必好好，或者後面有 d 滾雪球
但係想帶出一樣重點係，EC honor 左 representation
令不同地方既人相對地都能夠有 representation
逼當政者要照顧佢地既聲音，唔係剩係顧住加州
咁樣先有聯邦既意義

唉如果今次真係因為俾陳雲熱狗騎劫搞到過唔到
咁就真係要多謝「国師」啦....

各有各做

自己google US national anthem protests

我夠知邊個colin kaepernick 啦
條柒頭而家仲夠唔夠膽玩呀

但有一半人鐘意
開左幾多次依d post
國會同trump 都要靠
你知唔知有班友做Twitter 文宣
割席President trump
佢班粉絲好嬲
仆街

樓上班友其實知唔知trump 以前係twitter 屌過EC 係民主災難

cnn 同 bbc

咪同香港收編入中国前司徒華班契弟
早幾星期泛民去美國做既野一樣
自製民意等人唔幫你

早兩個月夠有人話美國人屌舉美國旗
咁快金魚記憶
樓主驚唔驚炒車
見到Twitter 班友割席President trump就嬲
Twitter 不嬲係trump 都鬧
不過佢地係閙trump 唔會幫手
唔係鬧你地叫trump liberate Hong Kong 搞清楚樓主

選舉人票係功能組別？

樓主既理論係唔好搵共和黨幫
下下都民主黨

搞中國係美國國策，唔太關邊個上台或者政黨

開始查華為同重返亞洲係奧巴馬後期已經開始

其實我真心唔撚明 我地既角色搵trump好正常 佢始終係美國總統
者係人地其他國家搵中國談判 都緊係叫習出黎
唔通我無啦啦叫韓正出黎？就者係香港既代表係777
就算我地幾憎到好 外國有咩事都一定係叫777
唔會無啦啦話叫石禮謙 or 張建中

不推文由佢沉啦 垃圾post 叫美國總統救香港又要比你屌

我哋要做難民，回朝再同中共宣戰。經濟+軍事都要打爆中共。

唔用Trump用US!

即係類似中國有民主香港會死咁
14億人 一人一票清洗香港咁多數人暴政
對少數人既香港唔公平

要搵緊係搵個有權

同埋樓主講功能組別=選舉人票
我覺得完全係誤導成份 因為根本係2種完全唔同既事
選舉人票係美國歷史帶出來既特別選舉制度 係以防人口多既州可以話晒事
但樓主就用黎話=功能組別 我覺得好誤導

又搞分化

USA free Hong Kong from Nazi China
之前見過有個教授舉牌寫呢句

又話兄弟爬山原來都係私怨大過天

係 但樓主竟然話咁樣係=功能組別 完全唔係路

係美國住既巴絲真係要幫幫手

人地G20就叫緊啦

成班泛民打手

好撚肉酸呀

樓主係在美5毛

自己香港自己救
向trump求救

民主黨始終在野
得罪民主黨人好過得罪trump

題外話 亦都係咁 美國先會有參眾兩院
就係唔想大州份可以話晒事 所以就算幾細既州 係參議院都係有2席 同大州係一樣
但我相信樓主又會覺得依d叫功能組別

兒登質素低下
比樓主扮識美國人就帶到風向

皇帝子民心態冇法
可能救到都唗gas咁囉

連基本民宣文宣都錯

Anyway 繼續。沒有第二條路行

Walk on

一半以上香港人都想屌樓主老母

指名侵我都覺得好怪

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔好吓吓都侵前侵後係正確嘅
因為好多國會議員如Pelosi Rubio等都積極為香港發聲

但係係咪唔使咁大反應怕美國人割蓆
咁侵侵日日貿易戰玩鳩支共 又未見到有美國人撐支共反侵侵

三毛之類

［以正視聽］貿易戰硬起來！ 民調：67％美國人支持川普對抗中國
2019-09-04

〔即時新聞／綜合報導〕美中貿易戰如火如荼，情勢也影響著2020年的美國總統大選。哈佛政治研究中心（CAPS）及哈里斯民調（Harris Poll）的一份民意調查顯示，儘管多數美國人認為提高關稅對美國造成的傷害比中國大，但還是有超過2/3的選民支持川普政府在貿易政策上對北京強硬。

根據《國會山報》報導，這份民調顯示，63％的註冊選民認為對中國課徵的關稅，最終美國所承擔的傷害比中國大，而74％的選民認為，設些關稅會轉嫁到美國消費者身上。儘管如此，仍有67％的受訪者認為，對中國發動貿易戰是必要的，而川普政府聲稱與中國貿易是不公平的。

不公平你老母啦
連美國政治體制都未搞清楚就屌選舉人票制
知唔知美國點解叫United States呀？
因為states係獨立個體，再組成美國呀
咁無咗Electoral College啲細州份係咪食屎呀？
咁以後淨係favor CA NY TX呢啲得啦？

咪就係多得嗰班攬住隻死力加嘅美國廢物“幫手”
支那先起到飛成為今日嘅經濟大国囉
哩班人咪又係同香港啲廢老差唔多
嗰陣美國選舉所有主流媒體一面倒屌侵
乜嘢fake news都出齊
嗰班人就信到十足十
而家兩黨聯手就打哩條線算啦
嗰班人本身就屬於無得救嘅類型
再講幾多都係嘥時間嘥口水

其實重點都係要同中共攬炒者，trump鍊緊中共春袋，敵人既敵人就係朋友，所以深層意義上都冇乜問題

點解Alaska又有兩席CA又係兩席！
一定係功能組別傾斜建制咁！

PS 如果推翻晒呢啲樓主口中唔公平嘅選舉制度，瓦解美國聯邦制嘅傳統，TX CA呢啲真係隨時叫獨立。

早就變左兩黨共識
睇多啲國際新聞啦

唔係侵話過就過到的，議員先有能力

外國人淨係知總統係邊個有幾出奇呀
係咪叫口號要叫晒兩黨議員呀
咁撚簡單的道理係咪要教呀

佢個fd 可能係通街都係處

呢句野我好明顯係針對雲派分子啦
佢地有邊次個論調唔係大家一齊爬山但你唔比我登頂先你就係泛民左膠背叛陳雲呀

笑撚死
走啊樓主
一言堂連衛兵五毛論打到黎
唔好阻住佢地幫侵侵打飛機

真係變popular vote 既話
中部個堆第一時間脫離聯邦

p牌仔

出現了

同意，敵人的敵人就係朋友。我地無條件玩大愛。

本土民主前線

激撚死

Congress pls liberate us